Ikea malm床架

黎緊想買張6呎床褥 (standard size: 183cm x 203cm)
但係見ikea張malm既king size係for 180cm x 200cm既床褥

想問下有冇巴打都買過malm, 係唔係其實都fit standard size既床褥 (queen size又好, standard double又好)

我買 king size, 自己外邊買床褥冇問題
床褥同床都係固定 size...

btw....
買呢個床架會後悔的。。。。好撚屎

呢樣真
張床唔UN得真係好後悔

連登搞乜撚 又IKEA 又淘寶 又優品360

咁都係自己訂個床架算....